TVB d人係唔係傻嫁~~~

TVB係周未會做發哥既"刀槍不入-僧侶"
but大家留意下TVB既介紹廣告,個個人say"刀槍不入 一 僧侶"
人地個名既''-''係標點符號,佢便讀 一
都唔知TVB點解比個廣告出街

無睇

又抄高登post

無左高登連登仔生存唔到了

話咁快就過咗十年